11.3和理非行動：各區開花修補返連儂牆 &和你Shop

睇公海指112同113既維園集會撞期取消左
又未見有活動安排
不如113由和理非出手：

1.將18區既連儂牆修補返，更新文宣內容
宣揚港共黑警惡行

2.係建制拉票位派下傳單
踢走保皇黨

3.同時可以和你shop
振興黃色經濟圈，杯葛藍店

有冇手足討論下

同時下星期6日可以黎多次7區開花
以下係個人對開花既睇法
點解依家風吹晒遊行？要再有各區開花！

最後
光復香港！時代革命！

推呀

Tui

和理非最強手段係長期罷工呀，而唔係遊行集會。

想贏就平日既朝頭早開波 十八區開花 直接全港被動罷工

推

而家連儂牆拉人，不定點不定時

我都有考慮過
所以要人多一齊做先安全
貼下紙咁和平既抗爭方式
和理非唔會抗拒掛

推1

推2

推 冇活動就將抗爭融入生活

和你shop，商場放映會，爆買黃店

定點連儂牆日好易比狗咬

佢有心咬你既你唔做野都咬得
和理非既文宣抗爭都怕既話
再冇野可以用架喇

我意思係唔好定點
10月中開始有狂咬文宣組既跡象
提早宣傳定同琴日圍狗屋好似有啲似 等你黎

推

唔好休息呀屌你地

我明白
但比起快閃，人多仲安全
咬文宣係有便狗，專捉D落單2/3個
人多貼文宣既唔怕
同埋要keep住抗爭既士氣

推呀1

Push 做乜嘢方面可以討論下，除咗休息之外

冇人應

pish

push

放影721，所以主題都圍繞721春代

曱甴近平 屌你老母
天滅中共

和你SHOP 既話，
商場D 鋪關左8成，就好轉場，唔好死留俾人捕

推呢個
唔好開花

開花留下星期好冇

YES
所以幫你推
唔贊成11.3又急住開花

我覺得聽日全民文宣好d
可以集氣推11.2 集會
商場唱歌+ 痴文宣+10點鳩叫
做一日唔難掛？

和你shop其實係好，玩殘堆商場
但唔明點解推唔起

星期日推修補連儂牆唔太好
怕多人報串

就係多人先安全
小貓3，4隻班狗易咬人

唔好意思 打擾曬 可唔可以睇一睇 比個意見
P牌仔對於5區/18區開花有幾句野想講

推推

投票代表支持港獨
投票率高代表支持港獨
大家唔好投票

習近平，甴近平， 曱甴王

港獨之父

勇武可以視情況決定開唔開花?

人多當然得
但依家咁急人數差D啵

區內有人就可以
前題係各位街坊要肯落黎

所以要多D宣傳

Push

去到邊貼到邊
每條街都係連儂牆

推爆佢

聽日有咩做

甴近平